中伏垃圾app ec-eat

一個本身以為幾好既app 點知可以咁垃圾
6點落單 追過5次客服 之後到8:30先話無人跟過 大家用之前諗清楚